尖沙咀d狗執行任務期間，係咁同遊客影相

可以咁樣？

有乜嘢唔得依家？

popo strategy

1.啲便衣是但捉一件 然後附近啲人就會圍便衣救人 之後就可以名正言順話人襲警所以防暴入商場

2. 忠誠勇毅嘅佢哋係唔怕經濟攬炒
怕經濟攬炒嘅只係施生陳生嗰啲收成期買晒鋪嘅人
呢個係上面嘅指令
佢地只會不斷咁樣irritate你
每隔一段時間就會irritate你
目的係想你哋開花，捉晒有膽量行動嘅人
剩返嗰啲今時今日都冇膽行出嚟嘅，將來23條呀國歌戲出咗之後更加唔會夠膽出聲，所以嗰啲人響上面來講係廢嘅，上面覺得只要捉實夠膽行出黎嘅就代表成功

佢地喺支那的確大把Fans
有隻狗公仲喺微博Po自己條褲條撚個位爆胎
有支那雞P圖幫佢補返
但問題係呢到係香港
佢行喺街永遠唔會得到自己人支持
唔返大灣區只能一世做過街曱甴

有冇圖/片/lihk？
係咪大陸人？

現在d狗有咩唔得

Molly

和理非Show time